[突發] 收到內部資料 柒婆會退位!!!!

咩事呀 而家有少少假資料/ 膠post 就全個月嘅行動Post都冇哂
你哋自己問心啊，同三個月前比會唔會相差得大咗啲啊？
全版熱門一個行動Post都冇!
幾難揾更新版啊大佬，因為一個行動post都上唔撚到熱門！
仲話民陣大遊行表示五大訴求缺一不可
人唔笑狗都吠啦

仲要文宣幫手教導下啲淺黃，我哋點解要跳閘要玩火魔法 (最好有片比佢哋睇，證明宜家連係咪真 示威者做都未知！)

仲有之前大家話可疑嘅案件呢？又不了了知？唔好話俾我聽香港人就係咁善忙啊

大家乜都唔做都算啦，黃藍餐廳唔該揀下黎食啦！見到之前有個巴打個post有講但推極都推唔起

求下大家唔好再推啲fake news膠post得唔得
香港人加油！團結啲我哋仲有希望㗎！

915呀 又冇人講

你都唔好做標題黨

唔好做標題黨啦手足⋯⋯

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

對唔住但你地唔係見到呢啲標題都唔會㩒入黎！

垃圾p牌標題黨

推

blocked

你地d標題黨真係好撚煩

講極都係要做標題黨

收撚皮啦樓主 最撚憎標題撚block

乜七都不信，淋病下台豈能解決佢嘅過失。